一人幾個強逼症會做嘅事

手機d app 唔可以有數字 即係有信息一定要讀左先
銀包d 銀紙要由細數目開始排 而且銀紙個公仔要係左下角

打飛機比人阻撚住曬，打得唔順就掉條鳩落街

肚餓一定要餓死之前食野
我身邊好似好多人都係咁

同你一樣 我好享受有強迫症
所有野啲logo要向前 歪少少都唔得
護膚品個啲
所有野嘅距離要一模一樣

強迫啲人唔準用強迫症黎形容完美主義／有奇怪執着嘅人
手機啲 APP 跟顏色排
銀包啲紙幣跟大細／發鈔銀行排
所有自己管嘅電線都繞靚圈，太長會買條短嘅
打字中英夾雜嘅時候，中文同英文點都會留空格

勁好笑 電線係永遠唔可以打kick

同意 打中文時個啲標點一定要係中文版嘅標點

瘋狂想念你

強逼症同完美主義係好似 但諗唔到點解釋個唔同

我個名

講下你有咩強逼症癖

做決定前一定要睇哂所有選擇 比較全部先會再揀 eg酒店 有500間都要睇哂500間 盡量記住哂 咁係唔係

屋企d野原本咁擺就一定要咁擺 唔可以唔同左位置

去一間餐廳食a餐 以後去親去係食a餐
咁算唔算

行路踩階磚唔出界

呢個好搞笑 我都會

李星q中一定q2

都算呀
呢d 就小d
第二個都會 有d 野擺個度就擺個度 唔轉得

訓教前要屙督尿

打機要清到一隻怪都冇 要地圖全開
算吾算

算呀 我都會
仲有d 武器用完會冇個d 冇必要都唔用

較音量一定要雙數/5字尾
行街會幫人地執好d貨
e.g 本書倒轉左放, 支粗飲管放左落幼飲管個筒

但自己間房勁亂